(ive gpa 3.92) 屌死李志清！！！！

等我同佢講你想屌佢先